覺得自己女朋友好靚好正

佢次次同親其他人出街都會好靚
單獨同我出街完全唔會化妝

好多人溝佢追佢，以我所知至少有5個男仔
佢對我越嚟越差
到而家嘴都好少

對住佢成日都有性幻想
佢真係好正但係佢對我好差
差到就嚟忍唔住
而家仲成日同人出去玩 去飲酒

我應該點做
想分手但係又覺得佢好正

我好攰了

無圖你話你女朋友係外星人都得

搞大佢個肚

接唔接受到女朋友係單親媽媽?

出街係咪拖埋你條女個仔一齊行？

你幾歲
佢又幾歲？

抱，個仔得1歲半

我22，佢30歲

咪又係雞

你咪又係鍾意佢個外表 不了

好人好者點會出去飲酒，佢比人中出緊你仲傻更更咁係屋企開post

佢揀得你都係玩
玩盡d
單親媽媽受過一次情傷會更加謹慎
但佢唔係wor，好chill 咁

點識

酒吧識

外星人係邊？

那來的勇氣去識大姐姐

你問樓主 佢有圖我有圖 佢冇圖我冇圖

Ching讀緊書？

免費保母？

咁預左佢係酒吧識第個